其實白衫好多好克制，係藍衫冇讀過書先咁野蠻

我地應該多d係佢地面前讚揚白衫係社會精英有勇有謀，並只針對不學無術、民智未開既低等藍衫進行區分及鄙視。

白衫係高層精英應該有權唔show number 但藍衫冇資格唔show number，做錯要負責任接受調查及處訓，唔應機要高層幫你執手尾。

大家點睇

琴日冇睇live?
成個6月訓撚咗? 白衫咪一撚嘢

一撚樣

藍衫老婆=白衫sp

樓主岩岩出世？

人地白衫有讀過大學有道德水平的，大多會就住，係藍衫先唔當市民係人，槍口對準野蠻人士

大家會唔會錯左重點, 個重點係分化

Frd子係兩粒一辦，佢話班老散烏煙瘴氣，成日做埋啲膠野，要上court啲文件都求求祈祈，搞到佢好似做老師咁改文。都未計乃完野啲薯仔文。

佢都話老散正垃圾。

讚你老母

女性都比較出色既男性有所敬仰有咩問題？良禽擇木

白衫聲大夾惡喎

你地醒水啦

前線白衫邊個話唔使show pass？如果有例外嘅要警例把撚咩

當然啦，有讀過書係唔同，唔似藍衫冇文化

樓主啱啱過世

推

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

朱仔成d fd?

唔理你係想分化黑警定想洗白
總之先負皮

推，支持白衫，追究藍衫

無一隻警犬無無辜

咪撚on9啦

樓主係白衫？

咁做高層係會有官威，所以藍衫冇資格惡

白衫恃住自己讀過下書，就喺度指指點點，
老實講啊，畀我係藍衫都唔舒服，
憑咩你收我高幾級人工，
仲要command就你落，鑊就我咩

高層當然有特權啦
例係約束低層民智未開果班

絕對唔係，但支持佢地無辜被野蠻藍衫拖累形象插水

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

大家諗清楚，雖然無狗係無辜。但先分化佢地係必要。

支持獨立調查委員會只查藍衫警員，係佢地執行指令不當，白衫無罪

精英主義係咁嫁啦，讀多書咪唔洗比人指指點點

大家試下用下腦

分咩化？只有服從命令
只查藍衫係合理，係佢地落手唔關白衫事
法治社會講證據

佢地邊忽無辜
藍衫咁暴戾 其一因為佢哋毅進仔eq低
其二就係佢地有一班廢都嘔既白衫囉

成班同藍衫一樣民智未開

如果係軍隊，白衫等同小隊隊長
我就冇聽過上司諗嘅嘢會同下屬唔同嘅
响架旅遊巴仲要帶叫啲下屬打得快手啲
大家早啲收工一齊食宵夜

唔係
係白衫嘅多少少腦
知道四圍都係鏡頭 但只要冇一張相影到佢出手 就算真係俾政府出賣要交人 都總可以推畀人
最終下面班狗仔為左搏升只可以冒風險 白衫咩都唔做就可以話自己帶隊解決問題 最多係安全情況下扑兩野過下引

冇錯 班白衫帶住班藍衫無腦嘅毅進仔一定好無奈 多數藍衫先係黑警 先係狗
祝所有藍衫嘅狗全家生Cancer 長命百歲

我就中立小小講

唔理係咪好人

總之要分化對方

最好就分化到對手就算個個都咁惡都疑心生暗鬼，自己打自己
先唔好講得唔得
最緊要做

我唔認同你對白衫既指責，我認識絕大部份有文化有修養，但藍衫就只會濫權借機發洩

On9一路都係講緊上樑不正下樑歪
無白衫首肯，點會縱到d下層咁

警隊係一層壓一層，就係曾偉雄唔講道歉
盧偉聰呢d賴皮，先養到咁多仆街白衫

唔係佢地執行呢d所謂職務，點會將催淚彈掉落班後生度

無神神d下層自己衝出去掉呀？
我淨係話你on9就算，識野既就自動收皮

分咩化，出手既係藍衫關白衫咩事？藍衫屙完屎要白衫幫手忟埋？藍衫冇讀過書都應該知咩叫負責掛

依家就係藍衫自把自為傷害市民，仲要白衫幫佢地忟屎
我鄧班白衫慘，明明係社會精英卻要為班藍衫低層執手尾

藍衫老公=白衫sp

呢個已經係分化上下層

要知道現場警犬係認為「上面會頂」
但上面又認為「唔關我事」

要知道小小心理思考唔同
係戰場上已經好大分別
「分別在於賭命唔賭命」

咪撚洗白

算吧啦
樓主咁多人唔明你嘅用意就

話到事嘅係唔同啲

白衫已經幫下面班藍衫食左好多食貓

你地唔同意隨便負皮，反正我會繼續推，支持白衫，追究藍衫！

冇一個係好人

白衫仲激動。。。

繼續推，支持白衫，追究藍衫！

咁樣係分化唔到架，而家其實係散仔惡過白衫，白衫為左順從散仔有氣可以出，專部署啲仆街戰術，之後就扮晒幫散仔頂啲投訴，漸漸水乳交溶有晒默契

藍衫=白衫sp

Pish

真係好仆街 阿婆都恰

呢個又分前線同後方
後方有d就唔聲唔聲想要推盤

前方有d就不滿一再堆填

其實警隊唔齊心已經可以見到
旺角果日突然推進居然有伙記唔知會推？
你信唔信

我信

無一個係好人
但拉一邊打一邊
會係非常實用

你唔同意咪負皮lo道理就講左

佢隔離個藍衫都呆撚咗望住個白衫

啲藍衫全部都係狗
白衫有事都係藍衫頂啦

無一隻狗係無辜

克制就唔多會, 都係警犬
不過白衫應該好唔GUR班毅進仔人工有佢地一半

咪on9
有牌爛仔個牌邊到黎？
白衫先最仆街

我不嬲視白衫為社會精英 藍衫為社會敗類

各位可以試下諗深一層

唔通你係藍色妒忌白衫？

你都痴根
咪就係好撚多白衫眼見既範圍內，都照比便衣唔帶pass囉

咁都唔係上層問題？
上樑不正下樑歪
追究既係呢d!

D速龍唔係上層落order
點會好似狗咁衝出尼咬人，咬完人仲要認唔到
因為上層決定唔比人知，所以先唔出number
走啦仆街屌你老母無啦啦分白藍衫

關你老母撚事咩，成立個委員會係要查呢d警隊毒瘤

你估個個下層都咁喪心病狂？
我細個都有諗過做差人架

白衫比藍衫仲抵鬧ｗｏ
我當藍衫真係智商低，容易洗腦
入得去做白衫都應該有返咁上下料，但都係自願加入，明明有咁好頭腦同才能都要去做狗

你話邊個抵鬧D?

精人出口 笨人出手

你估廿年前咩

唔好扮哂分化咁

不用分那麼細

都是加

藍色白色都係狗黎，冇需要分化

即使成立獨立調查委員會都應該只查藍衫
白衫係高層應該留返尊嚴比佢地

班狗係部隊黎
有咩錯 有咩獲緊係一齊受
仲點會分白衫藍衫

其實學歷唔代表d咩，睇下何君妖葛配煩嗰班就知

白衫係鬼鬼祟崇咁囉

白衫好文明 唔出拳打你 出槍同彈

高低貴賤之分
制度上唔同級，連套衫都唔同色，當然要分開處理

on9

支持樓主，可惜好多人唔識轉少少彎嚟諗。有啲嘢畫公仔畫埋條腸出嚟就冇意思。

現場所見
前線有警員已經相當不滿

天時已有
地利在我
人和已破

勝機

SOSAD 曲直難分

都唔係好曲姐
點解咁都唔明？

收皮啦
白衫只係唔同品種咋，咪一樣係狗

啲狗冇一隻係無辜

屌！兜頭射，當自己打緊機？

我同你講
小至白板
大至一哥
都係一撚樣

啲廢老真係好唔尊重高級警務人員
用藍色代表香港警察,應該改用白絲

蘋果條片最唔冷靜，同譚文豪數123的，咪又係白衫

天下烏鴉一樣黑

巴打心水清，支持高級警員用白色！

仆街
屌
樓主 依樣野好難玩
我自膠

咁講真其實白衫都慘
我哋次撚次都指住佢哋叫毅進仔
咁佢哋又的確唔係既
搞到上次有個白衫嬲嬲豬大叫自己係讀degree

陶輝咩色?

我明，我俾你正皮
雖然估計好多人會屌我P仔5毛，但係又唔可以講咁多

拉一派打一派？

一個一人犯錯 全部人受罪

已知1: 白衫>藍衫
已知2: 老婆>SP

所以正確

都是垃圾
不用分那麼細

巴打明眼人，白衫點會係毅進仔
槍口對準低智前線藍衫

痴撚線

藍衫平時多落街畀人鬧，返到office又畀上司鬧，慣晒根本好克制

白衫果啲坐慣冷氣房，畀人話兩句就啪左野咁

而家啲白衫廢老畀人話兩句都唔得

係咩
琴晚就係d 白衫俾譚文豪撚到好慶喎

朱經瑋好似係警司 好高級下

應該要白衫阿Sir留佢地堂
教返好啲藍衫
讀書少真係要人教

良禽擇木，唔覺得藍衫老婆有做錯
係人都會崇優

講真白衫做指揮既可以嗌咪，佢一定型d架，又唔洗揹咁多裝備

你都低能從來都係藍衫前線低eq
白衫做得管理層先完制

其實都差唔多on9, 白衫仲高高在上惡過共產黨

利申，老爺係白衫

白衫班仆街用口！
藍衫班撚樣出手！

收皮啦，冇白衫落order，藍恤敢做？

冇錯，根本白衫先有資格叫警察
藍色只係低賤巡邏看更

都唔知你開呢個post出黎做乜撚野 白衫藍衫根本一撚樣 去研究黎做咩 你係憎就憎撐就撐 講埋d無凌兩可 左右不是人

冇一個係無辜的

班白衫自尊心好撚高㗎
覺得自己讀過下書
平時班散仔就俾白衫同市民撚得多啦
依家仲唔到班白衫受吓？
對住議員即刻啞撚左咁
柒撚到

白衫仲ON9

你下次直接打“曲”算啦

唔克制就冇得升啦屌
升得上去就梗係冇咁柒

克你老母制 白衫照樣打人照樣出椒

白衫大學生，文化人
哇你估大學咁易入呀

藍衫？
個字多啲筆畫分分鐘都要查下呀

俾我係白衫, 有鑊實射俾D細架啦
仲要講咁白?

著藍衫嗰啲冇家教 白衫呀Sir 辛苦曬

咪就係藍衫真係老鼠屎
拖累高層

支持及體諒白衫，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

白衫係撚藍衫

冇一隻狗係好
講完

無人明樓主做緊咩
慘
走得太前

我fd同我講佢fd係白衫，話其實有部分白衫成日背後笑9 d藍衫，老點佢地9衝，自己就食花生

你明白我就夠一齊支持及體諒白衫
成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

留意返警署警長都有機會係白衫

認實膊頭有花先係大學生PI

我反而覺得藍衫好慘，成日被白衫撚 🤔

唔好屈得就屈係藍衫要借機發洩唔聽高層命令

支持及體諒白衫，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

白衫又咪由藍衫升上去

多謝巴打教路

支持及體諒白衫，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

(Show Blocked User - 真係好多痴線佬)

我聽講係藍衫顛起上黎白衫禁都禁唔住

支持及體諒白衫，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

樓主想離間白衫同藍衫係好天真，警隊自成一圈，一入左去就係同伙，狗唔同其他公務員，係成日都面對爭議情況，如果做大粒既唔包庇班細既，好快有人會頂唔順走，然後其他人眼見我企前線比人屌幫你郁手上曬鏡，轉頭你做大既屌鳩我，一定會勁快唔撈

其他公務員係好少面臨成日比人屌加隨時比人打既情況，所以個整體性無咁重，狗就一定唔同，所以你想分化白衫同藍衫係無撚用，班白既一定出聲出手撐，6月有眼你見，你唔好咁天真，就算班細既委任證問題比人屌到化，盧偉聰都照硬食就係咁解

睇返琴日d片，壓住人，從上而下揮棍，大大聲叫人隻揪，全部都係藍衫。

高層真係勞心勞力
對住佢地

正所謂上樑不正下樑歪
白衫仆街過藍衫

🤔

你去過現場未
皮已負

負皮上一頁
就算冇上前線，睇過Live既都知咩事

不分藍白，一樣垃圾

睇到咩自己判斷

白衫要show pass唔洗show number，源於佢哋係有地位，有名有姓無人叫佢number

下 我聽番黎唔係咁喎
明明就係啲白衫亂落order發洩
藍衫冇得唔跟 仲要受氣揹鑊

狗種無分貴賤

笨人出手嘛

低智藍衫食屎啦！
支持及體諒白衫，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

我無野講
封能左你先

點解成件事調轉咗？永遠都係白衫出手先

支持及體諒白衫精英，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

你睇真啲
係藍衫衝出黎柒先

我淨係知你食左屎

白衫=社會精英？
咩邏輯
唔否認警隊入面有高學歷嘅人（maybe調查科）
但係你睇下佢地一哥先啦
白衫之最 咪又係英文講唔好 連最基本邏輯都無

白衫動口藍衫動手 有咩分別

睇反5年前既警民關係

依家唔撚會見到,依家班狗只會

白衫當然係精英啦，唔係點空降lead住班藍衫蠢撚

隻揪係藍衫叫既，白衫好克制！

支持及體諒白衫精英，成立獨立調查委員會追究藍衫暴行！

你啱

第二段

有得揀係都唔揀魏晉仔啦

以前中學畢業就入到
而家嘅白衫多數大學以上
我識個朋友英國當過差返嚟見成功左，不過冇做到
算佢識做

樓主冇上街冇睇live 大家唔好怪佢

d藍衫見到會呆咗望住白衫 但係冇人敢出聲 真係垃圾到狗都不如

真係好多痴線佬

白衫唔洗做出面咋傻仔

睇下今集城寨 講緊警察

藍衫處唔處理到文件？
無咩讀書，邏輯會好？危機處理會得？
簡單d黎講，一個用腦一個用手

睇英文嘅文件都唔會明喇

白衫主人，粗重野叫啲藍衫食屎狗做得啦

班狗打完又比人批鬥，然後白衫咩事都冇，返去屌藍衫老婆

大佬呀，想分化都用吓你個豬腦啦，出埋啲咁嘅膠post

連登仔最撑警

白衫琴晚挑captain tam都挑得有質素話班藍衫
起碼識屈班記者係captain 支持者
係captain 阻住清場
鏡頭下做到場大戲
相反班藍衫又叫人隻愀
又話咩認住我
真係走撚死人

太多管唔到下屬嘅白衫，其實更顯得無能!

經過今次單野 我真係好撚憎班黑警 好憎！

Dllm

唔好搞我後面！

咪撚on9
白衫先係最撚癲個班

行內秘密啦
發夢啲白衫好鐘意食人妻，有啲藍衫知咗都唔夠膽開聲為咗份人工真係夫目前犯都ok

0.1以送到戶口

我屌你老母啊 有白衫點會有毅進仔做野？

收皮啦

我支持

古代兵變有時會係下面變起

講真好有用
大sir幾多人工佢地知既啦
不過做野就自己做
班友總部嘆冷氣

ON9少陣拉屌

膠PO 前日旺角阻住議員/記者 入防鎖線M記 咪就係白衫黑警

What kind of human will smile when pointing wepean at civilians? HK Police

[/quote]

根本就係

良禽擇木，就算係都好合理可以體諒

兩舊都係屎，點簡得落手

分化藍白衫

樓主是狗

咪一撚樣，但白衫可以企藍衫後面受到保護啫

樓主=痴線佬

唔好搞我後面

點睇?

黑警死全家囉點睇

藍衫d老婆個個而要比白衫屌架

直必

連白犬同藍犬係乜都未知就出黎乞？？？

特首，律政師都係社會精英，但讀書叻同做好人冇關係

我只知道

支持體諒白衫精英，獨立調查追究藍衫暴行！

藍絲？

只支持警隊精英
支持體諒白衫精英，獨立調查追究藍衫暴行！

豬閪緯係藍衫?
話一個黑警有證等於全部有證條友係藍衫?
你地無做錯到嘅禿鷹係藍衫?

話你on9怕你嬲

不如話防暴警察好多好克制 係支槍同警棍既錯啦

體諒下白衫被藍衫豬隊友連累

支持體諒白衫精英，獨立調查只追究藍衫暴行！

支持體諒白衫精英，獨立調查只追究藍衫暴行！

正一社會垃圾

你知唔撚知，老散頭升到盡嘅時沙雞仔餅都有白衫俾佢自J？？

黑犬從來至仆街不外時沙，豬柴同個班那埋共底黑底擦鞋上嘅所謂紅褲子幫辦呀！！！

分化白衫同藍衫

分化港島同九龍

好明顯個晚啲旺角狗係冇腦又多黑底

好多中學跟過大佬都入到去做狗

所以黑警都係垃圾，無一個係無辜，話知你水警定銀樂隊果d

所以白衫係好人？

我唔認同白衫係無辜，只係知每個圈子都有好人有壞人，如果有良知都比人鬧黑警，佢地好快會變黑警，物以類聚。但有咩辦法摑醒呢班人？

死三毛
港共 中共
沒有一個是無辜的

無一隻狗係人
That's all